敵退我進 林鄭只係做樣唔想美國過人權法 9月8一定要出

更何況我地根本冇贏過
五大訴求缺一不可
9月8一定要出

Five demands, no one less

Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019

五

大

訴

制裁黨鐵Dos and Don'ts

求

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

絕

Tui

警權濫到咁，有冇條例已經分別不大

推

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

推呀屌
Five demands, no one less

Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

Five demands, no one less

Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

Five demands, no one less

推 點解會無人推

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

黃蜂尾後針
最毒林奠心